唔係話潑冷水其實曼聯迷真係可以打定輸數。 英超係巴塞私家雞

唔係話潑冷水其實曼聯迷真係可以打定輸數。

英超係巴塞私家雞
所有英超球隊，
對住巴塞羅拿對住美斯，
就只有一個結果，就係失敗。

印像中有美斯的巴塞羅拿對英超球隊未嘗一敗。

如果跟住落嚟打嘅係曼聯利物浦曼城，呢三隊嘅話。
歐聯就必然係巴塞羅拿嘅囊中物。
美斯登基

車仔

上季

its a電視機，its a北京電視機！

咁快幫我曼燈

唔係話潑冷水，鏝城都贏過疤啦，你查清楚先出post啦

邊撚度有呀，
再講今時今日有邊一隊英超可以打得贏巴塞

傷唔傷都係咁

傷條撚， 嗰場波根本冇事 ，早啲返巴塞備戰炸。
望住啲阿根廷豬隊友真係想死

冇人理你都係咁自推 橙

曼聯玩完了

我雲

上季既車都算係車?
林伯泰利仲係到既時候屌打巴狗, 仲未講利記